你班暴徒入黎!!

你班暴徒係咪痴線佬黎?好暴力囉
強烈建議你地去政府睇下精神科 拎番張白卡
第日發起癲上黎等人捉番你地入青山

利申:9up 大家點睇

你估你話要就有架喇咩